# Тестовые задания DevOps Slotegrator

## Представлено 3 задания с возможной реализацией

1. Реализовать фаервол на iptables, в котором будет разделение на цепочки(chain)
2. Сформировать роли Ansible
3. Написать скрипт бекапа